銅鑼灣廣場天橋上

喝緊

有條樓梯係隔離，幫佢落樓梯啦

由佢啦

佢痴上身呀

呢位小姐/女士情緒好似好激動

Pish

影響佢個大頭

唔好掂佢。最多拍片算啦。撕一貼十